人搵工

今年25 高級文憑畢業 想搵份工 咩都得 肯學肯涯 2年物管經驗

有無好工介紹

物管姐係保安？

看更就看更啦

高級文憑好巴閉

人工要求幾多？

依加幾錢人工

物業服務署
處理投訴個d

無所謂 想番下工

失業

之前個份呢

想搵幾多錢

工程啦

依家hd=中六畢業

讀hd唔自覺兼學唔到嘢不如中6出黎做嘢好過啦突登hea兩年有咩為，好多人做學徒做兩年係有人睇好既都兩皮幾話唔埋

工程HD屌打Bachelor 柒科（文科/社科/Bell boy科）

做咩學徒好d

好聽叫學徒lor，唔好聽咪執頭執尾，助理依d，除非你識人，或者你人緣好，人地睇好你，教你做。電工果類就唔講啦，咩麵包師傅、壽司、剪頭髮依d都成日聽人講收人㗎，不過係咪水鳩人就唔知